日日討論個4千蚊

吾明白班同事
時刻每日系到討論個4千蚊
「嘩我未收到短信」
「嘩點解你收到我收吾到」
「我幾時有4千蚊呀」
「點算呀我系咩冇得收4千蚊架」
好攞命
有就有冇就冇 冇咪等下
好似覺得日日講依樣嘢就會快d收到錢甘

樓豬冇朋友